【突發】各交通工具開始多人出尖沙咀！

推呀